3000 budget 有冇電腦喇叭推介

如果同千零蚊果d唔大分別都可以照推介平d既款